點睇新H1

有3.5v6

有星空頂

其實都係。不如再前衛啲
整到好似美軍隱形戰艦起晒角咁啦

其實幾醜樣
成部第一代previa 咁

有人話前衛

擺脫到van款

就可以吸到一班人出黎當私家車

點都好過tsla 個部既

到真係賣又另一個樣啦

仲以為係Hummer H1

嚇L 死我

量產車嚟

我ok

利申揸緊舊H1